黎振燁個仔出左世

依家生左個仔同老婆和好如初左
之前明明同謝東閔隔空開火點解好似咁快冇左件事
搞到謝東閔好似condom咁即棄冇人理